/*
 Localizable.strings (Chinese, Simplified)
 Antoine

 Created by Serena on 12/02/2023.
 Localized by CydaIDev
 */

/* Entry Filter View Controller (Navigation Title) */
"Search Filter" = "搜索过滤器";

/* Entry Filter View Controller (Section Titles) */
"Enabled" = "启用";
"Process ID" = "进程ID（Process ID）";
"Process Name" = "进程名称";
"Category" = "类别";
"Subsystem" = "子系统（Subsystem）";
"Allowed Types" = "允许的类型";

/* Entry Filter View Controller (isEnabled Section Names) */
"Filter by Message Text" = "按消息文本过滤";
"Filter by Process ID" = "按进程ID（Process ID）过滤";
"Filter by Process Name" = "按进程名称过滤";
"Filter by Category" = "按类别过滤";
"Filter by Subsystem" = "按子系统（Subsystem）过滤";

/* Entry Filter View Controller (UITextView Placeholders) */
"Message text filter.." = "在此输入要过滤的消息文本...";
"Subsystem filter.." = "在此输入要过滤的子系统...";
"Category filter.." = "在此输入要过滤的类别...";
"Process name filter.." = "在此输入要过滤的进程名称...";

/* Entry Filter View Controller (Other) */
"Apply" = "应用";
"Mode" = "过滤模式";
"Process ID entered must be a valid number" = "进程ID必须是有效的数字";

/* Stream View Controller */
"Stream" = "实时流";

/* Preferences View Controller */
"Preferences" = "设置";
"Reset" = "重置颜色设置";
"Refresh Rate" = "流更新频率";
"Type Colors" = "类型（Type）颜色";
"RefreshRateExplaination" = "这是实时流更新生成日志所需的秒数。例如：如果你设置为 1.00，则实时流每 1.00 秒生成一条新日志。";

/* Credits */
"Credits" = "鸣谢与贡献";

/* Entry View Controller (Sections) */
"Message" = "消息";
"Process" = "进程";
"Sender"  = "调用者（Sender）";
"Date"    = "日期";
"Other"   = "其他";
"Category & Subsystem" = "类别与子系统";

/* Entry View Controller (Primary Text) */
"Name" = "名称";
"ID" = "ID";
"Path" = "路径";
"Timestamp (UNIX Time)" = "时间戳（UNIX 时间）";
"Message Type" = "消息类型";
"Event Type" = "事件类型";
"Activity ID" = "活动ID（Activity ID）";
"Trace ID" = "追踪ID（Trace ID）";
"Thread ID" = "线程ID（Thread ID）";

/* Entry View Controller (Misc) */
"Copy" = "复制"; /* copying item to clipboard */
"Open in %@" = "在%@中打开";
"Share Log" = "分享日志";
"%@ Logs" = "%@ 条日志";

/* MessageEvent display texts */
"Default" = "默认";
"Debug" = "调试（Debug）";
"Info" = "信息（Info）";
"Fault" = "故障（Fault）";
"Error" = "错误（Error）";

/* TextFilter mode descriptions */
"Equal To" = "等于";
"Not Equal To" = "不等于";
/* text contains another text */
"Contains" = "包含";
/* text *doesn't* contain other text in it */
"Doesn't Contain" = "不包含";
/* text starts with another text */
"Starts With" = "以...开头";
/* text ends with another text */
"Ends With" = "以...结尾";

/* Background Mode (Application UI) */
"Background Mode" = "后台模式";
"Collect logs in background" = "在后台持续收集日志";
"Stay active in background for.." = "在后台保持运行...";
"Keep collecting logs in the background" = "持续在后台收集日志";
"For background mode, please authorize the app with Always-On Location Services" = "为了正常在后台运行，请将 Antoine 的定位权限授权为“始终”或“使用 App 期间”。";
"Until manually disabled" = "直到手动关闭";

/* Background Mode (User Notifications) */
"Stopped" = "已停止";
"Pause" = "暂停";
"Couldn't start background mode" = "无法启动后台模式";
"Antoine needs Always-On Location Authorization in order to enable Background Mode" = "要启用后台模式，Antoine 需要“始终”定位权限。";
"Antoine is now collecting logs in the background" = "Antoine 正在后台收集日志";
"App has stopped collecting logs in background" = "Antoine 已停止在后台收集日志";

/*
 NSLocationAlwaysAndWhenInUseUsageDescription
 This is here because localizers will prob forget to go into InfoPlist.strings,
 so i'll just manually copy paste the localization here to the InfoPlist.strings
 */
"NSLocationAlwaysAndWhenInUseUsageDescription" = "为了正常在后台运行，请将 Antoine 的定位权限授权为“始终”或“使用 App 期间”。";

/* Stream Options */
"Stream Options" = "实时流选项";
"All" = "全选";
"Show Messages before Stream was started" = "显示开始实时流之前的消息";
"Don't include sensitive data" = "不包含敏感数据";
"Include Debug Messages" = "包含调试（Debug）消息";
"Include Info Messages" = "包含信息（Info）消息";
"Precise Timestamps" = "精确时间戳";

/* PreferredLanguageViewController */
"Language" = "语言";
"Restart Application for changes to fully apply" = "请重新打开 Antoine 以完全应用更改";
"Use System Language" = "使用系统语言";

/* MenuItems UIAlertController items */
"Cancel" = "取消";
